中國前領導人語錄 預視中國對香港問題處理手法

以下內容轉自K’s Aviation

中國民航局對國泰施壓
咁港航見到大台咁既處境，仲唔即刻做野咩？

中國覺得一國兩制舉世成功，係因為係可以喺原有制度下，香港代理者實行中國政策。即係話，而家香港處境，中國方面周恩來早喺50年代講左：「任何（令香港）邁向自治領土狀況的舉措，將都會被視作非常不友善。」
簡單咁講，雙普選喺中國眼中係同香港獨立無異

香港下場係點，中國時任總理趙紫陽既說話可以預見到，佢講左：「如在「主權」和「香港的繁榮穩定」兩個原則之間抉擇，中國政府會將主權放在繁榮穩定之上。」
明既就明

14年已經知

而家係睇主權+管治威信同黨員資產

屌，拎周恩來同依家比
周恩來個時係美國香港有幾多資產先？

即係話為左塊地，乜都做得出

1989年前
大陸當然歡迎咁做
因為當時內地生活質素係第三世界

今日唔同啦
你要14億人由邁向小康(佢認為)既生活變番做第三世界+鎖國?
而家既中國人咀炮就識 到時真係咁做邊個會肯

重溫下，有心理準備都好

推

香港要自治，必先燒支那後欄，封支那財產

支那年中擺底幾多資產喺香港